等我做烈士 試試佢個莊

299人仔

其實無伏

永別喇

最多全滅姐

下世小心啲

你唔試199 280排?
360唔係部部裝到

我有隻atx箱 前面裝到3把12cm
個冷排差唔多40cm
真係裝唔落 咪唔上螺絲就咁插落去

等睇漏水

用緊
240先199人仔

小心比佢滅門

z68+ i7 2600 用內顯 滅左仲好 我换4代

咁無大志
滅左仲用4代

我都係上下Youtube打下PUBG 洗撚用咁先進咩

我之前仲想入佢隻240 CPU+顯示卡
但係諗諗下覺得伏就無買